唔知有冇得諗？以後集會/遊行，帶中國國旗/維尼像，如果黑警驅散，就即係損害國家主權！

我地要愛國，所以以後集會/遊行，請帶國旗/維尼像，
1. 黑警黎驅散果時，放晒落地下，等佢地踐踏
2. 其他時間就用黎做遮染，等佢地用tg/胡椒噴霧，射向國旗/維尼到

等佢地嚴重侮辱國家！